兩大陸仔誤以為殺左人 一齊跳樓1死1傷

兩小學生誤以為殺左人 一齊跳樓1死1傷

2016-12-05 19:40:00 HKT

廣西柳州柳城縣一小學發生學生墮樓事件。一名秦姓六年級學生捅傷韋姓同學後，誤以為自己殺人，與另一名羅姓同學從四樓跳下，秦童當場死亡，羅童受傷。今天，當地宣傳部透露，兩名受傷學生病情穩定。

事發於上周四傍晚6時許，當地公安接報沙埔中心小學有學生墮樓。警員趕抵現場，發現3人倒地，其中1人仍有意識，另1人已無意識，而公廁門口還有1名學生倒在地上。救護人員指到場後，證實秦童身亡，其餘2人送院搶救。

公安調查得知，當日中午，韋童認為在宿舍玩啤牌的秦童是其同學，隨意打了秦童的頭，兩人因此發生爭執並相互毆打。兩人相約當日打架。下午6時左右，秦童偕同羅姓同學在公廁內與韋童打架。韋童被追出公廁後，被秦童用刀刺傷。秦童與羅童以為自己殺了人，遂跑至校園從四樓窗台跳下，秦童當場死亡，而羅童亦告受傷。

當地宣傳部透露，涉事三名學生年齡在12歲至14歲。目前，二人傷勢已有好轉。

笑撚左出聲

你話香港人點夠蝗蟲鬥
14歲就拎刀捅人
喺支那大既人就好似練蠱咁，死淨最後一隻，果種凶狠殘暴邪惡

moremore

咁戇鳩都有

羅密歐與朱麗葉現代中國小學雞版

一睇完你呢句笑到仆街

攪撚錯，攪咁場大龍鳳，都係死得一條支畜

理性分析

無事喇大家可以出返去喇

巴打數口好精